其實毒撚呢個物種幾時出現？

係咪人類進化嘅產物？

由古至今

咁應唔應該消滅佢哋？

又樣衰、個身又臭、又矮、又蠢

港女呢個物種幾時出現？

臭你又奶？

咁又唔好～

點解？

其實阻到你d咩姐

篤眼篤鼻

前稱隱青

樓主對毒撚有好大篇見

篇見定偏見？你係咪弱智架？

以前中國有隱士添！

你應該都係毒撚嚟架啦

sorry囉
不過我唔係

毒撚其中一個標準係蠢，我覺得你有少少

唔識點同女仔溝通
姐姐你教下我

我教你，咁邊個教我？

唔駛學溝通都可以生存咪有law

人類係群體社會，呢個世界有好多個你

我得罪你啲咩

唔好臭親人

毒撚先要人教

下次會沖涼啦